{"contributors": null, "truncated": true, "text": "Extremistas assassinam 41 combatentes de antiga filial s\u00edria da Al Qaeda  https://t.co/aJ2Iccc33D #AlQaeda #S\u00edria\u2026 https://t.co/Z1FYgBdbK2", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 832647119974436866, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [98, 106], "text": "AlQaeda"}, {"indices": [107, 113], "text": "S\u00edria"}], "urls": [{"url": "https://t.co/aJ2Iccc33D", "indices": [74, 97], "expanded_url": "http://bit.ly/2kxtqsu", "display_url": "bit.ly/2kxtqsu"}, {"url": "https://t.co/Z1FYgBdbK2", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/832647119974436866", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "832647119974436866", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1479764881, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/692733465113026561/Buw222uB.jpg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808397692095303680/ot9DZ9N3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VkqjJxabsZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.efe.com", "display_url": "efe.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1644, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1479764881", "profile_background_color": "3E1CFF", "listed_count": 105, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -10800, "statuses_count": 33125, "description": "P\u00e1gina oficial da Ag\u00eancia EFE no Brasil, primeira ag\u00eancia de not\u00edcias em espanhol.", "friends_count": 174, "location": "Brasil", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/808397692095303680/ot9DZ9N3_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479764881/1481570792", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/692733465113026561/Buw222uB.jpg", "screen_name": "BrasilEFE", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 12, "name": "Ag\u00eancia EFE Brasil", "notifications": false, "url": "https://t.co/VkqjJxabsZ", "created_at": "Mon Jun 03 13:45:04 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Feb 17 17:45:17 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}}