{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @frokensverige: #svpol #migpol #polisen #s\u00e4kpol #Dkpol #eupol #massinvandring #m\u00e5ngkultur #kaos #jihad #rapehijad #sharia #inb\u00f6rdeskrig\u2026", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 832687361846702080, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 102496469, "indices": [3, 17], "id_str": "102496469", "screen_name": "frokensverige", "name": "Fr\u00f6ken Sverige \u0643\u0627\u0641\u0631\u0629"}], "hashtags": [{"indices": [19, 25], "text": "svpol"}, {"indices": [26, 33], "text": "migpol"}, {"indices": [34, 42], "text": "polisen"}, {"indices": [43, 50], "text": "s\u00e4kpol"}, {"indices": [51, 57], "text": "Dkpol"}, {"indices": [58, 64], "text": "eupol"}, {"indices": [65, 80], "text": "massinvandring"}, {"indices": [81, 92], "text": "m\u00e5ngkultur"}, {"indices": [93, 98], "text": "kaos"}, {"indices": [99, 105], "text": "jihad"}, {"indices": [106, 116], "text": "rapehijad"}, {"indices": [117, 124], "text": "sharia"}, {"indices": [125, 138], "text": "inb\u00f6rdeskrig"}], "urls": []}, "quoted_status_id": 832594426979577856, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://sakpol.se\" rel=\"nofollow\">Sakpol Magic</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "832687361846702080", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#svpol #migpol #polisen #s\u00e4kpol #Dkpol #eupol #massinvandring #m\u00e5ngkultur #kaos #jihad #rapehijad #sharia\u2026 https://t.co/idPWesljFH", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 832687360106065920, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "svpol"}, {"indices": [7, 14], "text": "migpol"}, {"indices": [15, 23], "text": "polisen"}, {"indices": [24, 31], "text": "s\u00e4kpol"}, {"indices": [32, 38], "text": "Dkpol"}, {"indices": [39, 45], "text": "eupol"}, {"indices": [46, 61], "text": "massinvandring"}, {"indices": [62, 73], "text": "m\u00e5ngkultur"}, {"indices": [74, 79], "text": "kaos"}, {"indices": [80, 86], "text": "jihad"}, {"indices": [87, 97], "text": "rapehijad"}, {"indices": [98, 105], "text": "sharia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/idPWesljFH", "indices": [107, 130], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/832687360106065920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "quoted_status_id": 832594426979577856, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Dan Eliassons budskap till poliserna: \"H\u00e5ll k\u00e4ft!\" https://t.co/le9C5SxUIx", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 832594426979577856, "favorite_count": 127, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/le9C5SxUIx", "indices": [51, 74], "expanded_url": "http://www.expressen.se/debatt/dan-eliassons-budskap-till-poliserna-hall-kaft/", "display_url": "expressen.se/debatt/dan-eli\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 68, "id_str": "832594426979577856", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 350202456, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000651597490/aae202b0d9ebc02cb23bf4e1558a8e5b_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 14067, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "350202456", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 16, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 1703, "description": "Jag \u00e4r polis, farfar, morfar, golfspelare och oberoende v\u00e4rldsmedborgare. Det jag framf\u00f6r h\u00e4r \u00e4r mina personliga \u00e5sikter och reflektioner.", "friends_count": 692, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000651597490/aae202b0d9ebc02cb23bf4e1558a8e5b_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "PSpringare", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 145, "name": "Peter Springare", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sun Aug 07 11:14:32 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv", "created_at": "Fri Feb 17 14:15:54 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "832687360106065920", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 102496469, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/557533414165729280/e9lOEaxs.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828044559183667206/OYtrQhab_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f44FJDi7Yn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.imittsverige.blogspot.com", "display_url": "imittsverige.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3693, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "102496469", "profile_background_color": "FFF04D", "listed_count": 60, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 74179, "description": "You have enemies? Good. That means you've stood up for something, sometime in your life. Winston Churchill", "friends_count": 4926, "location": "Dhimmistan", "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828044559183667206/OYtrQhab_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102496469/1457186505", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/557533414165729280/e9lOEaxs.png", "screen_name": "frokensverige", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 25756, "name": "Fr\u00f6ken Sverige \u0643\u0627\u0641\u0631\u0629", "notifications": false, "url": "https://t.co/f44FJDi7Yn", "created_at": "Wed Jan 06 22:18:19 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Stockholm", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "created_at": "Fri Feb 17 20:25:11 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "832594426979577856", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2914427715, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/542794451618242560/Zr0QW-TQ_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3357, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2914427715", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 466, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 214813, "description": "Bot som retweetar listan S\u00e4kpol och allt taggat #s\u00e4kpol eller #v\u00e4rtattf\u00f6rsvara. F\u00f6lj f\u00f6r att h\u00e5lla koll, anv\u00e4nd taggarna f\u00f6r att n\u00e5 ut. Egna tweets f\u00f6rekommer.", "friends_count": 0, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/542794451618242560/Zr0QW-TQ_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2914427715/1418247468", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Sakpol_SE", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2013, "name": "S\u00e4kpol_SE", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Dec 10 21:30:40 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "und", "created_at": "Fri Feb 17 20:25:12 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "832594426979577856", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}}