{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @isequiser96: Hoc voluerunt!\nMi carta a Sim\u00f3n de Monfort y Juan Astray, espa\u00f1oles que combaten al #IS en su terreno. @sindicatotns https\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833025945879605248, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2432707060, "indices": [3, 15], "id_str": "2432707060", "screen_name": "isequiser96", "name": "Inma Sequ\u00ed"}, {"id": 280054064, "indices": [120, 133], "id_str": "280054064", "screen_name": "sindicatotns", "name": "Sindicato TNS"}], "hashtags": [{"indices": [101, 104], "text": "IS"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 51, "id_str": "833025945879605248", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Hoc voluerunt!\nMi carta a Sim\u00f3n de Monfort y Juan Astray, espa\u00f1oles que combaten al #IS en su terreno. @sindicatotns https://t.co/JxrNiqlFgu", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 760395652115337216, "favorite_count": 59, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 280054064, "indices": [103, 116], "id_str": "280054064", "screen_name": "sindicatotns", "name": "Sindicato TNS"}], "hashtags": [{"indices": [84, 87], "text": "IS"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JxrNiqlFgu", "indices": [117, 140], "expanded_url": "http://www.sindicatotns.es/index.php?option=com_content&view=article&id=525:hoc-voluerunt-carta-de-inma-sequ", "display_url": "sindicatotns.es/index.php?opti\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 51, "id_str": "760395652115337216", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2432707060, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/540210997013655552/pAIS7BdY.jpeg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805256918323384320/htoAMDoA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cqybRafpuo", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.voxespana.es/", "display_url": "voxespana.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 48650, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "2432707060", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 164, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 5742, "description": "Vicesecretaria de Juventud de @vox_es | @MediterraneoDGT | @gaceta_es | I ask you to judge me by the enemies I have made.", "friends_count": 639, "location": "Madrid/Cuenca, Espa\u00f1a", "profile_link_color": "088A2B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805256918323384320/htoAMDoA_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2432707060/1485025149", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/540210997013655552/pAIS7BdY.jpeg", "screen_name": "isequiser96", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10946, "name": "Inma Sequ\u00ed", "notifications": false, "url": "https://t.co/cqybRafpuo", "created_at": "Mon Mar 24 06:38:12 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Aug 02 08:43:45 +0000 2016", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2722406563, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823544149517434880/G26UiXy2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2993, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2722406563", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 32, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 13606, "description": "El Twitter M\u00c1S RAZ\u00d3N QUE UN SANTO nace para luchar contra este sistema injusto, hip\u00f3crita y antiespa\u00f1ol que padecemos con lo que m\u00e1s odia y teme: LA VERDAD", "friends_count": 91, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823544149517434880/G26UiXy2_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2722406563/1476392754", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "MasRazonqUnSant", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1269, "name": "M\u00e1s Raz\u00f3n Q Un Santo", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sun Aug 10 20:05:59 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Sat Feb 18 18:50:37 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}