{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Yvan256: L'exploitation \"politique\" de #Daesh est in\u00e9vitable. Mais par contre des contre-v\u00e9rit\u00e9s et le soutien \u00e0 #Assad sont plus que d\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833440182770794496, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 552817054, "indices": [3, 11], "id_str": "552817054", "screen_name": "Yvan256", "name": "Yvan^^AllForJustin!"}], "hashtags": [{"indices": [43, 49], "text": "Daesh"}, {"indices": [117, 123], "text": "Assad"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "833440182770794496", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "L'exploitation \"politique\" de #Daesh est in\u00e9vitable. Mais par contre des contre-v\u00e9rit\u00e9s et le soutien \u00e0 #Assad sont plus que dangereux...", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833440057717620738, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [30, 36], "text": "Daesh"}, {"indices": [104, 110], "text": "Assad"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "833440057717620738", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 552817054, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000043890873/4af255e49fe59689c8575c794c7ce8ca.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2111225865/P9200001_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 20437, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "552817054", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 106, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 40391, "description": "Venu sur #Twittter en fan de #Bieber, mais en fait je ne TT que pour la #Syrie. Propagandiste b\u00e9n\u00e9vole #FSA", "friends_count": 21886, "location": "Je follow back sinon :)", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2111225865/P9200001_normal.JPG", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/552817054/1401473666", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000043890873/4af255e49fe59689c8575c794c7ce8ca.jpeg", "screen_name": "Yvan256", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 18015, "name": "Yvan^^AllForJustin!", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Apr 13 16:10:37 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 19 22:16:08 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 248747477, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/202597077/Calque.jpg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790614203744788480/2ZSPrrdH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kWIw5FsJpA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/", "display_url": "lemonde.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1360, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "248747477", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 181, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -10800, "statuses_count": 117135, "description": "Poil \u00e0 gratter de la droite et de la gauche, sans scrupules pour vous remettre \u00e0 votre place, si n\u00e9cessaire, Sarkozy et le clan Le Pen me donne envie de gerber", "friends_count": 650, "location": "Quimper, Bretagne", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/790614203744788480/2ZSPrrdH_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248747477/1477332055", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/202597077/Calque.jpg", "screen_name": "Eddy029000", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 33206, "name": "Chasseur n\u00e9", "notifications": false, "url": "https://t.co/kWIw5FsJpA", "created_at": "Mon Feb 07 16:56:51 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Greenland", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 19 22:16:38 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}