{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @SOSCdOrient: #Iraq, c\u00e9l\u00e9bration autour de la croix \u00e0 #Telskuf, en pr\u00e9sence du Patriarche Sakho. La symbolique est forte pour la populat\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833440159035228160, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1952304890, "indices": [3, 15], "id_str": "1952304890", "screen_name": "SOSCdOrient", "name": "SOS Chr\u00e9tiens Orient"}], "hashtags": [{"indices": [17, 22], "text": "Iraq"}, {"indices": [57, 65], "text": "Telskuf"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 17, "id_str": "833440159035228160", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#Iraq, c\u00e9l\u00e9bration autour de la croix \u00e0 #Telskuf, en pr\u00e9sence du Patriarche Sakho. La symbolique est forte pour la\u2026 https://t.co/vRMyKXIGXj", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833411494687731713, "favorite_count": 19, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 5], "text": "Iraq"}, {"indices": [40, 48], "text": "Telskuf"}], "urls": [{"url": "https://t.co/vRMyKXIGXj", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/833411494687731713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 17, "id_str": "833411494687731713", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1952304890, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439861817502744577/B4de81Sh.png", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715616758242099201/wcW-yiE7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KdEoZCwhwk", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.soschretiensdorient.fr", "display_url": "soschretiensdorient.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 9845, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1952304890", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 167, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 6327, "description": "#soschretiensdorient : Aidez-nous ici \u00e0 les aider l\u00e0-bas ! contact@soschretiensdorient.fr #chr\u00e9tiensdorient", "friends_count": 1485, "location": "France", "profile_link_color": "95292F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715616758242099201/wcW-yiE7_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1952304890/1486986862", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439861817502744577/B4de81Sh.png", "screen_name": "SOSCdOrient", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5100, "name": "SOS Chr\u00e9tiens Orient", "notifications": false, "url": "https://t.co/KdEoZCwhwk", "created_at": "Thu Oct 10 18:05:16 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Asia/Amman", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 19 20:22:39 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 299780605, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/558914047350165504/0oSPJdSZ_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wuFcFhmtWC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://m.facebook.com/profile.php?id=89785905509", "display_url": "m.facebook.com/profile.php?id\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5406, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "299780605", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1222, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 195476, "description": "de droite bien sur , simplement et fi\u00e8rement / Humaniste // Les g\u00e9n\u00e9rations #JeanPaxM\u00e9fret.", "friends_count": 3289, "location": "en liberte #Ukraine #\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/558914047350165504/0oSPJdSZ_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299780605/1459372976", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "claireparisjazz", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4474, "name": "claireparisjazz \u0646", "notifications": false, "url": "https://t.co/wuFcFhmtWC", "created_at": "Mon May 16 17:25:51 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 19 22:16:33 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}