{"contributors": null, "truncated": false, "text": "#Tchad: Un millier d'ex-djihadistes de #BokoHaram seront d\u00e9radicalis\u00e9s et r\u00e9ins\u00e9r\u00e9s\nhttps://t.co/fB4b9ImCOQ https://t.co/Kx4Z9woQ3m", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833542698263052289, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "Tchad"}, {"indices": [39, 49], "text": "BokoHaram"}], "urls": [{"url": "https://t.co/fB4b9ImCOQ", "indices": [84, 107], "expanded_url": "http://africa24monde.com/actualite/view/un-millier-d-ex-djihadistes-de-boko-haram-seront-deradicalises-et-reinseres.html", "display_url": "africa24monde.com/actualite/view\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/AFRICA24MONDE/status/833542698263052289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kx4Z9woQ3m", "url": "https://t.co/Kx4Z9woQ3m", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C5FWpdEWYAAUdXu.jpg", "id_str": "833542676217749504", "sizes": {"large": {"h": 580, "resize": "fit", "w": 869}, "small": {"h": 454, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 580, "resize": "fit", "w": 869}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [108, 131], "type": "photo", "id": 833542676217749504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C5FWpdEWYAAUdXu.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "833542698263052289", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 798024962, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000116362595/08c34b8ea4b30e997d64ee1d3ec6b0d9.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2569055985/1x31a6h3mzkgq66ul7fv_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/C8g7QpmsPh", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.africa24monde.com", "display_url": "africa24monde.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3672, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "798024962", "profile_background_color": "ACDED6", "listed_count": 82, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 24906, "description": "Compte d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'information africaine publi\u00e9e par @AFRICA24MONDE 24/7 en #Afrique vers le monde. @A24MondeECO @A24mondeSport.", "friends_count": 557, "location": "Yaound\u00e9 Barcelone Washington", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2569055985/1x31a6h3mzkgq66ul7fv_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/798024962/1441013385", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000116362595/08c34b8ea4b30e997d64ee1d3ec6b0d9.jpeg", "screen_name": "AFRICA24MONDE", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 80, "name": "#AFRICA24MONDE", "notifications": false, "url": "http://t.co/C8g7QpmsPh", "created_at": "Sun Sep 02 10:56:50 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Feb 20 05:04:00 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/AFRICA24MONDE/status/833542698263052289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kx4Z9woQ3m", "url": "https://t.co/Kx4Z9woQ3m", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C5FWpdEWYAAUdXu.jpg", "id_str": "833542676217749504", "sizes": {"large": {"h": 580, "resize": "fit", "w": 869}, "small": {"h": 454, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 580, "resize": "fit", "w": 869}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [108, 131], "type": "photo", "id": 833542676217749504, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C5FWpdEWYAAUdXu.jpg"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}