{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @SputnikMundo: Abaten a un l\u00edder clave de #Talib\u00e1n en el este de #Afganist\u00e1n https://t.co/xwoZrWEOCI", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833687040365621249, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 253020963, "indices": [3, 16], "id_str": "253020963", "screen_name": "SputnikMundo", "name": "Sputnik Mundo"}], "hashtags": [{"indices": [45, 53], "text": "Talib\u00e1n"}, {"indices": [68, 79], "text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xwoZrWEOCI", "indices": [80, 103], "expanded_url": "http://sptnkne.ws/dAxt", "display_url": "sptnkne.ws/dAxt"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "833687040365621249", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Abaten a un l\u00edder clave de #Talib\u00e1n en el este de #Afganist\u00e1n https://t.co/xwoZrWEOCI", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833686398578327552, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [27, 35], "text": "Talib\u00e1n"}, {"indices": [50, 61], "text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xwoZrWEOCI", "indices": [62, 85], "expanded_url": "http://sptnkne.ws/dAxt", "display_url": "sptnkne.ws/dAxt"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "833686398578327552", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 253020963, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449563318210949120/HvgyFBCx.jpeg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813653416471908352/no2UBqLH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZdXsqhuZYZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/", "display_url": "mundo.sputniknews.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/uJeo8a1u5h", "indices": [95, 118], "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/docs/productos/mobile.html", "display_url": "mundo.sputniknews.com/docs/productos\u2026"}]}}, "followers_count": 31733, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "253020963", "profile_background_color": "E3E8EB", "listed_count": 1030, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 10800, "statuses_count": 79645, "description": "Twitter oficial de la web de noticias rusa Sputnik Mundo y de Radio Sputnik. Aplicaci\u00f3n m\u00f3vil: https://t.co/uJeo8a1u5h", "friends_count": 113, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "profile_link_color": "FF9600", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813653416471908352/no2UBqLH_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/253020963/1486935583", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449563318210949120/HvgyFBCx.jpeg", "screen_name": "SputnikMundo", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "name": "Sputnik Mundo", "notifications": false, "url": "https://t.co/ZdXsqhuZYZ", "created_at": "Wed Feb 16 11:49:16 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Nairobi", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Feb 20 14:35:01 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 608234943, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/704482391818022912/bRCkuziY.jpg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "618238", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808921300576112640/c1Yv_YGG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "060A00", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 198, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "608234943", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 8, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -21600, "statuses_count": 4620, "description": "Apocalipsis: La Tercera Guerra Mundial (01/06/2014-2017) La ONU y el Papa Francisco confirman el inicio de la Tercera Guerra Mundial 2017 (Guerra contra ISIS)", "friends_count": 1162, "location": "M\u00e9xico", "profile_link_color": "485C3A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/808921300576112640/c1Yv_YGG_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/608234943/1487482578", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/704482391818022912/bRCkuziY.jpg", "screen_name": "YubelChris", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9, "name": "III Guerra Mundial", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Jun 14 13:43:45 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Mexico City", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Feb 20 14:37:34 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}