{"contributors": null, "truncated": true, "text": "Im Malm\u00f6 ist was vorgefallen. #Malm\u00f6 #Schweden #noGoZone Jeden Tag f\u00e4llt inzwischen was im #Namen des #Islam vor!\u2026 https://t.co/SxPJUsNwD4", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833683783287177216, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [30, 36], "text": "Malm\u00f6"}, {"indices": [37, 46], "text": "Schweden"}, {"indices": [47, 56], "text": "noGoZone"}, {"indices": [91, 97], "text": "Namen"}, {"indices": [102, 108], "text": "Islam"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SxPJUsNwD4", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/833683783287177216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "quoted_status_id": 833615217921765377, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Nur wer die Zust\u00e4nde in #Malm\u00f6 noch nie gesehen/erlebt hat, kann \u00fcber #lastnightinsweden seine Witzchen rei\u00dfen.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833615217921765377, "favorite_count": 26, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [24, 30], "text": "Malm\u00f6"}, {"indices": [70, 88], "text": "lastnightinsweden"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 11, "id_str": "833615217921765377", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 4805291242, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747843265139965953/Weg_hr2H_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 508, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "4805291242", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 26, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 9086, "description": "Politisch inkorrekte Nachrichten, Meinungen & Kommentare. Hier twittern /doc, /fin, /lal, /via und weitere - Die Aktionsgruppe 'Der Aufbruch'", "friends_count": 659, "location": "Hamburg, Deutschland", "profile_link_color": "910029", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747843265139965953/Weg_hr2H_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4805291242/1469210695", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Der_Aufbruch", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7003, "name": "Der Aufbruch", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Jan 14 15:20:10 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "de", "created_at": "Mon Feb 20 09:52:10 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "833683783287177216", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 757675154981974016, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828020381986541568/2FuzL2av_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1542, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "757675154981974016", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 28, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 23626, "description": "Gg Merkel!Demokratie-Liebling!Widerspr\u00fcchlich,nicht 1-2-,doppeldeutig!Meinungsfreiheit = geil! Religionen sind schei\u00dfe!Islam ist Weltproblem Nr.1!Frontalbrutal!", "friends_count": 2887, "location": "M\u00fcnster, Deutschland", "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828020381986541568/2FuzL2av_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/757675154981974016/1487587228", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "KnooshoodKnorke", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 16671, "name": "Knorke Knooshood", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon Jul 25 20:33:28 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Mon Feb 20 14:24:37 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "833615217921765377", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}}