{"contributors": null, "truncated": true, "text": "Esta semana en el PE se re\u00fanen las delegaciones #M\u00e9xico #Malta #Canad\u00e1 #Frontex #Palestina #India -  Agenda \ud83d\udc49\u2026 https://t.co/tmHaRQsQMA", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833682867230277632, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [48, 55], "text": "M\u00e9xico"}, {"indices": [56, 62], "text": "Malta"}, {"indices": [63, 70], "text": "Canad\u00e1"}, {"indices": [71, 79], "text": "Frontex"}, {"indices": [80, 90], "text": "Palestina"}, {"indices": [91, 97], "text": "India"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tmHaRQsQMA", "indices": [111, 134], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/833682867230277632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://engagor.com\" rel=\"nofollow\">Engagor</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "833682867230277632", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 227273338, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/590064544887607297/ffleVMlW.png", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590065873953562624/U0UAaJai_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Olx7HMfrmg", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.europarl.es", "display_url": "europarl.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 27528, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "227273338", "profile_background_color": "0C2A4F", "listed_count": 624, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 10419, "description": "Twitter de la Oficina del Parlamento Europeo en Espa\u00f1a.\r\nLos RT no suponen posicionamiento", "friends_count": 1611, "location": "Espa\u00f1a", "profile_link_color": "0094C3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/590065873953562624/U0UAaJai_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/227273338/1474298329", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/590064544887607297/ffleVMlW.png", "screen_name": "PE_Espana", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1881, "name": "Parlamento Europeo", "notifications": false, "url": "http://t.co/Olx7HMfrmg", "created_at": "Thu Dec 16 11:41:58 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Feb 20 14:20:59 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}