{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @waldruhe: Wenn ihr jetzt #Eltern w\u00e4rt. Was w\u00fcrdet ihr eure #Kinder lehren bez\u00fcglich des #Islam?\n\n(Ein Retweet w\u00e4re nett)", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833667308962869248, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 170403657, "indices": [3, 12], "id_str": "170403657", "screen_name": "waldruhe", "name": "Bodo von Wolkenstein"}], "hashtags": [{"indices": [29, 36], "text": "Eltern"}, {"indices": [63, 70], "text": "Kinder"}, {"indices": [92, 98], "text": "Islam"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 189, "id_str": "833667308962869248", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Wenn ihr jetzt #Eltern w\u00e4rt. Was w\u00fcrdet ihr eure #Kinder lehren bez\u00fcglich des #Islam?\n\n(Ein Retweet w\u00e4re nett)", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833081751576702977, "favorite_count": 88, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [15, 22], "text": "Eltern"}, {"indices": [49, 56], "text": "Kinder"}, {"indices": [78, 84], "text": "Islam"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 189, "id_str": "833081751576702977", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 170403657, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820922565652844544/v6Dd28FS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 4118, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "170403657", "profile_background_color": "022330", "listed_count": 40, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 19310, "description": "Kontemplativer Hektiker mit altruistischen Z\u00fcgen und selektiv-misanthroper Konnotation.  \u0646", "friends_count": 3737, "location": "", "profile_link_color": "753805", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/820922565652844544/v6Dd28FS_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/170403657/1451750698", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "screen_name": "waldruhe", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13643, "name": "Bodo von Wolkenstein", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Jul 24 18:55:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bern", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "de", "created_at": "Sat Feb 18 22:32:22 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2587219619, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783043161375531008/unZmODGX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JChbXczIqL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.ahmadiyya.de", "display_url": "ahmadiyya.de"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 24, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "2587219619", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 116, "description": "Ahmadi-Muslim | Liebe f\u00fcr alle, Hass f\u00fcr keinen.", "friends_count": 35, "location": "", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/783043161375531008/unZmODGX_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2587219619/1475527074", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "herrTalal", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 168, "name": "Talal", "notifications": false, "url": "https://t.co/JChbXczIqL", "created_at": "Fri Jun 06 14:57:31 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "de", "created_at": "Mon Feb 20 13:19:09 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}}