{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @EmmanuelCrenne: Encore un #attentat qu'on appellera autre chose. Le #syst\u00e8me a tellement peur dela r\u00e9alit\u00e9. #islamisme #islam #daesh ht\u2026", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833679591906504705, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 3436765251, "indices": [3, 18], "id_str": "3436765251", "screen_name": "EmmanuelCrenne", "name": "Emmanuel Crenne"}], "hashtags": [{"indices": [30, 39], "text": "attentat"}, {"indices": [72, 80], "text": "syst\u00e8me"}, {"indices": [112, 122], "text": "islamisme"}, {"indices": [123, 129], "text": "islam"}, {"indices": [130, 136], "text": "daesh"}], "urls": []}, "quoted_status_id": 833367958546116611, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 16, "id_str": "833679591906504705", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Encore un #attentat qu'on appellera autre chose. Le #syst\u00e8me a tellement peur dela r\u00e9alit\u00e9. #islamisme #islam #daesh https://t.co/PDDuuDcepr", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833604824423923712, "favorite_count": 9, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [10, 19], "text": "attentat"}, {"indices": [52, 60], "text": "syst\u00e8me"}, {"indices": [92, 102], "text": "islamisme"}, {"indices": [103, 109], "text": "islam"}, {"indices": [110, 116], "text": "daesh"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PDDuuDcepr", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/Actu17/status/833367958546116611", "display_url": "twitter.com/Actu17/status/\u2026"}]}, "quoted_status_id": 833367958546116611, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Montauban Bless\u00e9 aux jambes par balle, le suspect neutralis\u00e9 a hurl\u00e9 \u00abAllah Akbar\u00bb et \u00abon va tous vous tuer\u00bb.\u2026 https://t.co/yXVealOusv", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 833353709493055488, "id": 833367958546116611, "favorite_count": 73, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [3, 13], "text": "Montauban"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yXVealOusv", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/833367958546116611", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "Actu17", "in_reply_to_user_id": 3025757015, "retweet_count": 273, "id_str": "833367958546116611", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 3025757015, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770327824850903040/nSEYdBIq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TOZv5k9mwx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.Actu17.fr", "display_url": "Actu17.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 11486, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "3025757015", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 261, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 13933, "description": "L'actualit\u00e9 #Police #S\u00e9curit\u00e9 #Terrorisme, maintenant \u2022 D\u00e9cryptages et alertes en direct \u2022 contact@actu17.fr", "friends_count": 2253, "location": "Paris, France.", "profile_link_color": "0D006E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770327824850903040/nSEYdBIq_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3025757015/1484513101", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Actu17", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1384, "name": "Actu17", "notifications": false, "url": "https://t.co/TOZv5k9mwx", "created_at": "Sun Feb 08 23:30:23 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "3025757015", "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 19 17:29:39 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": "833353709493055488", "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 16, "id_str": "833604824423923712", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3436765251, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635468280053002244/XCJiXat__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/33AYBYGpM9", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.fn46.fr", "display_url": "fn46.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4914, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3436765251", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 77, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 7797, "description": "Responsable du Front National dans le #Lot (46) - Conseiller R\u00e9gional Occitanie. Ancien \u00e9l\u00e8ve de @sciencespo et @TelecomPTech. #AuNomDuPeuple #Marine2017", "friends_count": 4635, "location": "Cahors, France", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635468280053002244/XCJiXat__normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3436765251/1440436191", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "EmmanuelCrenne", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6665, "name": "Emmanuel Crenne", "notifications": false, "url": "https://t.co/33AYBYGpM9", "created_at": "Sun Aug 23 15:04:03 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Feb 20 09:10:52 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "833367958546116611", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"full_name": "Saint-M\u00e9dard, France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/03da7d71670d422f.json", "country": "France", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.2732513, 44.5154863], [1.3189813, 44.5154863], [1.3189813, 44.561254], [1.2732513, 44.561254]]]}, "contained_within": [], "country_code": "FR", "attributes": {}, "id": "03da7d71670d422f", "name": "Saint-M\u00e9dard"}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 37641241, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/619970928101978112/TMDmHsai_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2975, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "37641241", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 153, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 45902, "description": "\u00c9lu #FN,Pr du Groupe FN au conseil municipal de #Moissac,Conseiller communautaire. Charg\u00e9 de mission #FN Aff judiciaires.Sv par @MLP_officiel @louis_aliot", "friends_count": 915, "location": "Tarn-et-Garonne et Paris", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619970928101978112/TMDmHsai_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37641241/1440286224", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "patricecharles", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 27227, "name": "Patrice Charles", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon May 04 11:32:31 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Mon Feb 20 14:07:58 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "833367958546116611", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}