{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Resistance_D_H: @NorgePrivacy Die W\u00fcrde eines Massenm\u00f6rders und Kindersch\u00e4nders. Was f\u00fcr eine W\u00fcrde soll das sein? #Islam #Islamisierun\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833675442116841472, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 822014661495287808, "indices": [3, 18], "id_str": "822014661495287808", "screen_name": "Resistance_D_H", "name": "Resistance D"}, {"id": 473864520, "indices": [20, 33], "id_str": "473864520", "screen_name": "NorgePrivacy", "name": "Sandrine Becker"}], "hashtags": [{"indices": [119, 125], "text": "Islam"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 32, "id_str": "833675442116841472", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@NorgePrivacy Die W\u00fcrde eines Massenm\u00f6rders und Kindersch\u00e4nders. Was f\u00fcr eine W\u00fcrde soll das sein? #Islam\u2026 https://t.co/5HhH2aaaXW", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 827651119820185600, "id": 827653308445782018, "favorite_count": 41, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 473864520, "indices": [0, 13], "id_str": "473864520", "screen_name": "NorgePrivacy", "name": "Sandrine Becker"}], "hashtags": [{"indices": [99, 105], "text": "Islam"}], "urls": [{"url": "https://t.co/5HhH2aaaXW", "indices": [107, 130], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/827653308445782018", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": "NorgePrivacy", "in_reply_to_user_id": 473864520, "retweet_count": 32, "id_str": "827653308445782018", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 822014661495287808, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833420468057161728/a_y3_IMX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/u6DYcJPSLB", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/1058819477562022/", "display_url": "facebook.com/groups/1058819\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 257, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "822014661495287808", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 3, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2040, "description": "- stellt sich dem linken, rechten und islamischen Faschismus entgegen.  \n- distanziert sich ausdr\u00fccklich von Ausl\u00e4nderfeindlichkeit, Rassismus und Nationalismus", "friends_count": 203, "location": "", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/833420468057161728/a_y3_IMX_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822014661495287808/1486493847", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Resistance_D_H", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 168, "name": "Resistance D", "notifications": false, "url": "https://t.co/u6DYcJPSLB", "created_at": "Thu Jan 19 09:35:42 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "473864520", "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Fri Feb 03 23:01:40 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": "827651119820185600", "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 64697868, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757867491863429121/xqAg5n1e_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "64697868", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 81, "description": "", "friends_count": 13, "location": "Deutschland", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/757867491863429121/xqAg5n1e_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64697868/1469535368", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "screen_name": "XBowX", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 33, "name": "Oli", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 12:18:58 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "de", "created_at": "Mon Feb 20 13:51:28 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}}