{"contributors": null, "truncated": false, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaCette semaine les d\u00e9l\u00e9gations du #PE \ud83d\udc49#M\u00e9xico #Malta #Canad\u00e1 #Frontex #Palestina #India \ud83d\udd35Calendrier \ud83d\udc49 https://t.co/L59SnG2EmU #Mexique #UE", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833687375230431232, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [35, 38], "text": "PE"}, {"indices": [40, 47], "text": "M\u00e9xico"}, {"indices": [48, 54], "text": "Malta"}, {"indices": [55, 62], "text": "Canad\u00e1"}, {"indices": [63, 71], "text": "Frontex"}, {"indices": [72, 82], "text": "Palestina"}, {"indices": [83, 89], "text": "India"}, {"indices": [128, 136], "text": "Mexique"}, {"indices": [137, 140], "text": "UE"}], "urls": [{"url": "https://t.co/L59SnG2EmU", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://ln.is/europarl.europa.eu/IC2qZ", "display_url": "ln.is/europarl.europ\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://linkis.com\" rel=\"nofollow\">Put your button on any page! </a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "833687375230431232", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 10908772, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/682331281/bb36040ebe9a55793b20c3cf04b793fa.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1827485992/MOI2_100_2013_00_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NqGS7n9IHd", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://unioneuropeenne.blogspot.com", "display_url": "unioneuropeenne.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2925, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "10908772", "profile_background_color": "2A328C", "listed_count": 579, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 55506, "description": "Avocat exp\u00e9rienceDiplomatique, Jenesuispasn\u00e9e\u00e9cologisteEn97 #UN #NYC:Jelesuisdevenue! #Humaniste #EU2020 #UE @DiploDigital @EcologieI @FL2017Diplo #ComPol #LR", "friends_count": 2810, "location": "Paris, Europe Tweets FR/EN/ES ", "profile_link_color": "C71C2A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1827485992/MOI2_100_2013_00_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/10908772/1350242243", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/682331281/bb36040ebe9a55793b20c3cf04b793fa.jpeg", "screen_name": "MorganeBravo", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 11578, "name": "MorganeBRAVO\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0e", "notifications": false, "url": "https://t.co/NqGS7n9IHd", "created_at": "Thu Dec 06 16:59:41 +0000 2007", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Feb 20 14:38:54 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}