{"contributors": null, "truncated": true, "text": "#StopIslam #StopIslamisation #D\u00e9sislamisation\nceux qui pr\u00e9tendent que l'#Islam est paix et amour sont des menteurs\ud83d\udc37\u2026 https://t.co/QUR4av1UOS", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833680538569469952, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 10], "text": "StopIslam"}, {"indices": [11, 28], "text": "StopIslamisation"}, {"indices": [29, 45], "text": "D\u00e9sislamisation"}, {"indices": [72, 78], "text": "Islam"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QUR4av1UOS", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/833680538569469952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "quoted_status_id": 833399860988612608, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Et au m\u00eame moment la #merkel continue son d\u00e9lire ....\n#Trump\n#StopIslam\n#BanIslam \n#StopCoran\n#France https://t.co/uIuJF3e2Iz", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833399860988612608, "favorite_count": 7, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [21, 28], "text": "merkel"}, {"indices": [54, 60], "text": "Trump"}, {"indices": [61, 71], "text": "StopIslam"}, {"indices": [72, 81], "text": "BanIslam"}, {"indices": [83, 93], "text": "StopCoran"}, {"indices": [94, 101], "text": "France"}], "urls": [{"url": "https://t.co/uIuJF3e2Iz", "indices": [102, 125], "expanded_url": "https://twitter.com/PamelaGeller/status/833357011437789184", "display_url": "twitter.com/PamelaGeller/s\u2026"}]}, "quoted_status_id": 833357011437789184, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 5, "id_str": "833399860988612608", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3199009025, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591351620266553345/_K5xnM0g_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/sT7O9MVhEZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.InterdireLIslam.com", "display_url": "InterdireLIslam.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/kPJ8b4vwaO", "indices": [126, 149], "expanded_url": "http://youtu.be/6JMB9GKB8jw", "display_url": "youtu.be/6JMB9GKB8jw"}]}}, "followers_count": 1508, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3199009025", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 67, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 5615, "description": "Fermeture des #mosqu\u00e9es . Arrestation des #imams et fich\u00e9s S . #InterdireLislam .\n#StopIslam. #secte criminog\u00e8ne \n#250morts .\nhttps://t.co/kPJ8b4vwaO & vainqueur !", "friends_count": 2010, "location": "\u0633\u0648\u0641 \u064a\u0647\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591351620266553345/_K5xnM0g_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3199009025/1429822179", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "LEPANTE_1571", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19350, "name": "LEPANTE", "notifications": false, "url": "https://t.co/sT7O9MVhEZ", "created_at": "Thu Apr 23 20:25:20 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 19 19:36:25 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "833357011437789184", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "833680538569469952", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 811667167741669376, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811696029280124928/g0kScZNm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 118, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "811667167741669376", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 30, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 4011, "description": "l'#Islamophobie n'est pas un d\u00e9lit \ud83e\udd8e - l'#Islam est ill\u00e9gal et contraire \u00e0 la DDHC \ud83e\udd8e - jusqu'\u00e0 preuve du contraire - Stop aux id\u00e9ologies mortif\u00e8res", "friends_count": 103, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811696029280124928/g0kScZNm_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/811667167741669376/1482358390", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "onsaitpkoi", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 818, "name": "Cpalajoie\ud83e\udd8e", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Dec 21 20:18:27 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Feb 20 14:11:44 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "833399860988612608", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}