{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Eih\u00e4n haittaa, jos uudelleentwiittaan itse\u00e4ni? #terrorismi #maahanmuutto #islam https://t.co/IJkrvWduUR https://t.co/RtKv6j2uav", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833679024027217920, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [47, 58], "text": "terrorismi"}, {"indices": [59, 72], "text": "maahanmuutto"}, {"indices": [73, 79], "text": "islam"}], "urls": [{"url": "https://t.co/IJkrvWduUR", "indices": [80, 103], "expanded_url": "http://www.hs.fi/ulkomaat/art-2000005072543.html?utm_medium=social&amp;utm_content=www.hs.fi&amp;share=9d907e9f660cff87a4dbca871049fd4d&utm_source=t.co&utm_campaign=tweet-share", "display_url": "hs.fi/ulkomaat/art-2\u2026"}, {"url": "https://t.co/RtKv6j2uav", "indices": [104, 127], "expanded_url": "https://twitter.com/MMLeskinen/status/833224329991163905", "display_url": "twitter.com/MMLeskinen/sta\u2026"}]}, "quoted_status_id": 833224329991163905, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Itse asiassa koko Pohjoismaissa ei ole t\u00e4h\u00e4n menness\u00e4 tapahtunut yht\u00e4k\u00e4\u00e4n islamistista terrori-iskua. Meill\u00e4 tuhoa aiheuttaa #\u00e4\u00e4rioikeisto.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 833223937408516096, "id": 833224329991163905, "favorite_count": 2, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [125, 138], "text": "\u00e4\u00e4rioikeisto"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "MMLeskinen", "in_reply_to_user_id": 549437864, "retweet_count": 5, "id_str": "833224329991163905", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 549437864, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/535496199/4Sj76qg367fnC2ln.jpg", "verified": false, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "217DC4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818163727358984192/06xUbr0t_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "BABAB2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VCSOjuXlYb", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://leskinen.net", "display_url": "leskinen.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 746, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "549437864", "profile_background_color": "E4E4EF", "listed_count": 41, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 8305, "description": "Kansainv\u00e4listen suhteiden opiskelija @ulapland #politiikka #filosofia \u2605 Kriittinen avoin keskustelija. Ty\u00f6 #B2B-myynti\u00e4. Kuntavaaliehdokas #Parkano @KDpuolue", "friends_count": 1284, "location": "Pirkanmaa, Suomi", "profile_link_color": "FF1155", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818163727358984192/06xUbr0t_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/549437864/1483903142", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/535496199/4Sj76qg367fnC2ln.jpg", "screen_name": "MMLeskinen", "lang": "fi", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1630, "name": "Miikka-M. Leskinen", "notifications": false, "url": "https://t.co/VCSOjuXlYb", "created_at": "Mon Apr 09 18:25:38 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Helsinki", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "549437864", "lang": "fi", "created_at": "Sun Feb 19 07:58:55 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": "833223937408516096", "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fi", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "833679024027217920", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 549437864, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/535496199/4Sj76qg367fnC2ln.jpg", "verified": false, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "217DC4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818163727358984192/06xUbr0t_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "BABAB2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VCSOjuXlYb", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://leskinen.net", "display_url": "leskinen.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 746, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "549437864", "profile_background_color": "E4E4EF", "listed_count": 41, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 8305, "description": "Kansainv\u00e4listen suhteiden opiskelija @ulapland #politiikka #filosofia \u2605 Kriittinen avoin keskustelija. Ty\u00f6 #B2B-myynti\u00e4. Kuntavaaliehdokas #Parkano @KDpuolue", "friends_count": 1284, "location": "Pirkanmaa, Suomi", "profile_link_color": "FF1155", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818163727358984192/06xUbr0t_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/549437864/1483903142", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/535496199/4Sj76qg367fnC2ln.jpg", "screen_name": "MMLeskinen", "lang": "fi", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1630, "name": "Miikka-M. Leskinen", "notifications": false, "url": "https://t.co/VCSOjuXlYb", "created_at": "Mon Apr 09 18:25:38 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Helsinki", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fi", "created_at": "Mon Feb 20 14:05:42 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "833224329991163905", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fi", "result_type": "recent"}}