{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @islam_et_media: Des hindous demand\u00e8rent \u00e0 l'Imam Mahdi un signe en faveur de l'#islam. Le signe: la Proph\u00e9tie du R\u00e9formateur Promis\nhtt\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 833679599691251713, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2817115358, "indices": [3, 18], "id_str": "2817115358", "screen_name": "islam_et_media", "name": "Bureau Francophone"}], "hashtags": [{"indices": [83, 89], "text": "islam"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 18, "id_str": "833679599691251713", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "Des hindous demand\u00e8rent \u00e0 l'Imam Mahdi un signe en faveur de l'#islam. Le signe: la Proph\u00e9tie du R\u00e9formateur Promis\u2026 https://t.co/smcGzJsgXL", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 832953385317957632, "favorite_count": 14, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [63, 69], "text": "islam"}], "urls": [{"url": "https://t.co/smcGzJsgXL", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/832953385317957632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 18, "id_str": "832953385317957632", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2817115358, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512613620568432640/Cdb790cI_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jlD6LumFPi", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://islam-ahmadiyya.org", "display_url": "islam-ahmadiyya.org"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/BlVdAoAHy2", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://www.islam-ahmadiyya.tv", "display_url": "islam-ahmadiyya.tv"}]}}, "followers_count": 3602, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2817115358", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 70, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 11979, "description": "Presse/m\u00e9dia fran\u00e7ais et anglais,\nBureau Central pour la Francophonie, Communaut\u00e9 Islamique Ahmadiyya   https://t.co/BlVdAoAHy2", "friends_count": 4535, "location": "Grande-Bretagne", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512613620568432640/Cdb790cI_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2817115358/1462478239", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "islam_et_media", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5671, "name": "Bureau Francophone", "notifications": false, "url": "http://t.co/jlD6LumFPi", "created_at": "Thu Sep 18 14:21:10 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Sat Feb 18 14:02:17 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2852089149, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528252629273812992/-gO1HcR6_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 294, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2852089149", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 12, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 5152, "description": "L'humanit\u00e9 envers les peuples est le premier devoir des grands. (Jean-Baptiste Massillon)", "friends_count": 422, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528252629273812992/-gO1HcR6_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2852089149/1451517251", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "BelaidNikidem", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 111, "name": "nikidem", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Oct 30 20:36:46 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Mon Feb 20 14:08:00 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}