{"contributors": null, "truncated": false, "text": "#Sahel : \u00e0 la d\u00e9couverte du syst\u00e8me Mokhtar #Belmokhtar - #Alqaeda #EI #AQMI #Alqaida https://t.co/gLf88IQuhN", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 834455032640786432, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "Sahel"}, {"indices": [44, 55], "text": "Belmokhtar"}, {"indices": [58, 66], "text": "Alqaeda"}, {"indices": [67, 70], "text": "EI"}, {"indices": [71, 76], "text": "AQMI"}, {"indices": [77, 85], "text": "Alqaida"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gLf88IQuhN", "indices": [86, 109], "expanded_url": "http://www.jeuneafrique.com/405743/politique/sahel-a-decouverte-systeme-mokhtar-belmokhtar/", "display_url": "jeuneafrique.com/405743/politiq\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "834455032640786432", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 40504199, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707680506805145600/1MZEKRlI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MRlJwlO8kL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://charlesbouesselblog.wordpress.com/", "display_url": "charlesbouesselblog.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 335, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "40504199", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 20, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 1271, "description": "Journaliste ind\u00e9pendant bas\u00e9 en C\u00f4te d'Ivoire. Contributeur @jeune_afrique, @OuestFrance, @AFP. Pass\u00e9 par @HECParis et @cfjparis", "friends_count": 1058, "location": "C\u00f4te d'Ivoire", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707680506805145600/1MZEKRlI_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40504199/1428341803", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "bouesselus", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "name": "charles bouessel", "notifications": false, "url": "https://t.co/MRlJwlO8kL", "created_at": "Sat May 16 17:29:23 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Wed Feb 22 17:29:17 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}