{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @ferhafs: Musulmanes radicales asesinan a padre e hijo cristiano en el Sina\u00ed #Egipto #islam #IslamicState #cristianofobia https://t.co/R\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835145181359968256, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 57252113, "indices": [3, 11], "id_str": "57252113", "screen_name": "ferhafs", "name": "Fernando Hafs\u00fan"}], "hashtags": [{"indices": [80, 87], "text": "Egipto"}, {"indices": [88, 94], "text": "islam"}, {"indices": [95, 108], "text": "IslamicState"}, {"indices": [109, 124], "text": "cristianofobia"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 3, "id_str": "835145181359968256", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Musulmanes radicales asesinan a padre e hijo cristiano en el Sina\u00ed #Egipto #islam #IslamicState #cristianofobia https://t.co/Rgi8vfzKJY", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 834855694671216640, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Egipto"}, {"indices": [75, 81], "text": "islam"}, {"indices": [82, 95], "text": "IslamicState"}, {"indices": [96, 111], "text": "cristianofobia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Rgi8vfzKJY", "indices": [112, 135], "expanded_url": "http://infocatolica.com/?t=noticia&cod=28639", "display_url": "infocatolica.com/?t=noticia&cod\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 3, "id_str": "834855694671216640", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 57252113, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/79859199/barranco_2007.jpg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/756690810943528965/-OhpdT00_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 245, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "57252113", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 17, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 8744, "description": "Joven de base 2, cristiano militante y provida. Conoc\u00ed un mundo REAL cuando nac\u00ed, y no permitir\u00e9 que los posmodernos me lo vengan a relativizar.", "friends_count": 984, "location": "Barranco.", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/756690810943528965/-OhpdT00_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57252113/1355788651", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/79859199/barranco_2007.jpg", "screen_name": "ferhafs", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 346, "name": "Fernando Hafs\u00fan", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Jul 16 05:21:38 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Thu Feb 23 20:01:23 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 714399775131635712, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714491169649139713/sL4wukIo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 147, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "714399775131635712", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 20, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 4546, "description": "Les nations contre les empires. Un peuple, une terre, une langue.  D\u00e9fense de l'Occident, de San Francisco \u00e0 Vladivostok, de Sydney \u00e0 Buenos Aires.\nN\u00e9 en 1954.", "friends_count": 278, "location": "Paris, France", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/714491169649139713/sL4wukIo_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714399775131635712/1459182408", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "julien1429", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 870, "name": "Julien d'Aubign\u00e9", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon Mar 28 10:32:34 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Fri Feb 24 15:11:42 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}