{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @memrifr: #AlQaeda exhorte les jeunes musulmans \u00e0 tuer des Am\u00e9ricains et \u00e0 d\u00e9truire des int\u00e9r\u00eats am\u00e9ricains pour venger la mort du 'Shei\u2026", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835238488450686977, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2647305175, "indices": [3, 11], "id_str": "2647305175", "screen_name": "memrifr", "name": "MEMRI.FR"}], "hashtags": [{"indices": [13, 21], "text": "AlQaeda"}], "urls": []}, "quoted_status_id": 834403181211877376, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "835238488450686977", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#AlQaeda exhorte les jeunes musulmans \u00e0 tuer des Am\u00e9ricains et \u00e0 d\u00e9truire des int\u00e9r\u00eats am\u00e9ricains pour venger la mo\u2026 https://t.co/ujSZ15De5C", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 834406082256760836, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "AlQaeda"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ujSZ15De5C", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/834406082256760836", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "quoted_status_id": 834403181211877376, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#AlQaeda Urges Muslim Youths To Kill Americans And Destroy U.S. Interests To Avenge Death Of 'Blind Sheikh'\u2026 https://t.co/Ed8cH44BTP", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 834403181211877376, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "AlQaeda"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ed8cH44BTP", "indices": [109, 132], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/834403181211877376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "834403181211877376", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 4350913827, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689818400495919104/jnuaJ8vy_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bsi5aRl8yK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://memrijttm.org", "display_url": "memrijttm.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2522, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "4350913827", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 105, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 2073, "description": "News, updates and information based on primary sources from MEMRI's Jihad and Terrorism Threat Monitor.   #terrorism #CT #NatSec #CVE \nContact: media@memri.org", "friends_count": 6, "location": "", "profile_link_color": "6B2421", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689818400495919104/jnuaJ8vy_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4350913827/1450959201", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "memrijttm", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 167, "name": "Jihad Threat Monitor", "notifications": false, "url": "https://t.co/bsi5aRl8yK", "created_at": "Wed Dec 02 13:33:16 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "en", "created_at": "Wed Feb 22 14:03:15 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "834406082256760836", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2647305175, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/672036555935129600/hW1k1LmM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YtwnCVMT7v", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.memri.fr", "display_url": "memri.fr"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/CVUiaTvLmW", "indices": [130, 152], "expanded_url": "http://on.fb.me/W6mnWW", "display_url": "on.fb.me/W6mnWW"}]}}, "followers_count": 1206, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "2647305175", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 35, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 1902, "description": "L'Observatoire du Moyen-Orient (MEMRI) Compte officiel du bureau fran\u00e7ais de l\u2019institut de recherche des m\u00e9dias du Moyen-Orient.  http://t.co/CVUiaTvLmW", "friends_count": 132, "location": "", "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672036555935129600/hW1k1LmM_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2647305175/1449060892", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "memrifr", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 12, "name": "MEMRI.FR", "notifications": false, "url": "http://t.co/YtwnCVMT7v", "created_at": "Tue Jul 15 09:43:41 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Wed Feb 22 14:14:47 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "834403181211877376", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 952692410, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/699999056257552384/HxxibM5q_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1274, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "952692410", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 58, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 19985, "description": "Parisienne ulc\u00e9r\u00e9e par la politique liberticide de cette gauche minable.     I stand with Israel #Guaino2017      suivi par @NicolasSarkozy", "friends_count": 1536, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/699999056257552384/HxxibM5q_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/952692410/1455218917", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "rosecelavi", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2033, "name": "Jeanne MerciNS #SPF", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Nov 17 01:05:44 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Fri Feb 24 21:22:28 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "834403181211877376", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}