{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @At_Tunissiii: Les #Taliban de l\u2019\u00c9mirat islamique d'Afghanistan #EIA d\u00e9nient toute relation avec des nations \u00e9trang\u00e8res (notamment la #R\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835439591121371137, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 807337625665282048, "indices": [3, 16], "id_str": "807337625665282048", "screen_name": "At_Tunissiii", "name": "Ba\u00efram Al Aghlabi"}], "hashtags": [{"indices": [22, 30], "text": "Taliban"}, {"indices": [67, 71], "text": "EIA"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 8, "id_str": "835439591121371137", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Les #Taliban de l\u2019\u00c9mirat islamique d'Afghanistan #EIA d\u00e9nient toute relation avec des nations \u00e9trang\u00e8res (notamment la #Russie) #Afghanistan", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835438125224771584, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [4, 12], "text": "Taliban"}, {"indices": [49, 53], "text": "EIA"}, {"indices": [119, 126], "text": "Russie"}, {"indices": [128, 140], "text": "Afghanistan"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 8, "id_str": "835438125224771584", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 807337625665282048, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807339768631717888/X5GVdTI6_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1127, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "807337625665282048", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 13, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 0, "statuses_count": 1257, "description": "Observateur objectif des conflits arm\u00e9s dans le monde arabo-musulman. D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux affaires historiques et g\u00e9opolitiques au sein de @Institut_ICPAI", "friends_count": 972, "location": "Paris, France", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807339768631717888/X5GVdTI6_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/807337625665282048/1481319816", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "At_Tunissiii", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 393, "name": "Ba\u00efram Al Aghlabi", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Dec 09 21:34:24 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "UTC", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sat Feb 25 10:35:45 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 797183932714328067, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800040065141473280/V_1_6Jhx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 51, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "797183932714328067", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 5, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 3026, "description": "610 \u00e0 661 Le temps des hommes nobles.", "friends_count": 106, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800040065141473280/V_1_6Jhx_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797183932714328067/1479578281", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "D610A661", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 395, "name": "Abu Meryem", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Nov 11 21:07:15 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sat Feb 25 10:41:34 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}