{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@Defence24pl #SyrianArmy odpar\u0142a atak #AlNusra na miasto #daraa #syria #Daesh https://t.co/gVMrbm1KcA", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835520710214889474, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 592685597, "indices": [0, 12], "id_str": "592685597", "screen_name": "Defence24pl", "name": "Defence24.pl"}], "hashtags": [{"indices": [13, 24], "text": "SyrianArmy"}, {"indices": [38, 46], "text": "AlNusra"}, {"indices": [57, 63], "text": "daraa"}, {"indices": [64, 70], "text": "syria"}, {"indices": [71, 77], "text": "Daesh"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bugajski_lukasz/status/835520710214889474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVMrbm1KcA", "url": "https://t.co/gVMrbm1KcA", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C5hdpiNWgAAUnOg.jpg", "id_str": "835520699016052736", "sizes": {"large": {"h": 589, "resize": "fit", "w": 1080}, "small": {"h": 371, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 589, "resize": "fit", "w": 1080}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [78, 101], "type": "photo", "id": 835520699016052736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C5hdpiNWgAAUnOg.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "Defence24pl", "in_reply_to_user_id": 592685597, "retweet_count": 0, "id_str": "835520710214889474", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 796698893488705537, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834935332269346816/HGULx2kn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mLKbUC45l6", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://bugajski.net", "display_url": "bugajski.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 47, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "796698893488705537", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 1, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 742, "description": "Wroc\u0142awianin. Przedsi\u0119biorca. Wsp\u00f3lnik Zarz\u0105dzaj\u0105cy w Kancelarii Prawnej. Specjalista ds. Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego.", "friends_count": 215, "location": "Warszawa, Polska", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834935332269346816/HGULx2kn_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796698893488705537/1481659623", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "bugajski_lukasz", "lang": "pl", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 145, "name": "\u0141ukasz Bugajski", "notifications": false, "url": "https://t.co/mLKbUC45l6", "created_at": "Thu Nov 10 12:59:52 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "592685597", "possibly_sensitive": false, "lang": "pl", "created_at": "Sat Feb 25 16:03:55 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bugajski_lukasz/status/835520710214889474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVMrbm1KcA", "url": "https://t.co/gVMrbm1KcA", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C5hdpiNWgAAUnOg.jpg", "id_str": "835520699016052736", "sizes": {"large": {"h": 589, "resize": "fit", "w": 1080}, "small": {"h": 371, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 589, "resize": "fit", "w": 1080}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [78, 101], "type": "photo", "id": 835520699016052736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C5hdpiNWgAAUnOg.jpg"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}}