{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @MSF_france: #Nigeria, depuis 8 ans le conflit entre #BokoHaram et l'arm\u00e9e nig\u00e9riane  a d\u00e9plac\u00e9 pr\u00e8s de 3 millions de personnes \u00e0 l'int\u00e9\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835786757555826688, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 14755217, "indices": [3, 14], "id_str": "14755217", "screen_name": "MSF_france", "name": "MSF France"}], "hashtags": [{"indices": [16, 24], "text": "Nigeria"}, {"indices": [56, 66], "text": "BokoHaram"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 7, "id_str": "835786757555826688", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#Nigeria, depuis 8 ans le conflit entre #BokoHaram et l'arm\u00e9e nig\u00e9riane  a d\u00e9plac\u00e9 pr\u00e8s de 3 millions de personnes\u2026 https://t.co/Yv1AGWTKvB", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 834802521226911745, "favorite_count": 2, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "Nigeria"}, {"indices": [40, 50], "text": "BokoHaram"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Yv1AGWTKvB", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/834802521226911745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 7, "id_str": "834802521226911745", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 14755217, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/558806731/tchad-may-2010-msf-all-uses-MSF22828-1450.jpg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648421197844054016/wmrRb2GU_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Yxp8jlV2", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://www.msf.fr", "display_url": "msf.fr"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/Pu3UVnMG", "indices": [128, 148], "expanded_url": "http://www.facebook.com/medecins.sans.frontieres", "display_url": "facebook.com/medecins.sans.\u2026"}]}}, "followers_count": 74101, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "14755217", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 724, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 10625, "description": "Actus de M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res, #association m\u00e9dicale #humanitaire internationale prix #Nobel de la Paix en 1999.\r\nAussi sur http://t.co/Pu3UVnMG", "friends_count": 1587, "location": "Paris, France", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648421197844054016/wmrRb2GU_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14755217/1484732892", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/558806731/tchad-may-2010-msf-all-uses-MSF22828-1450.jpg", "screen_name": "MSF_france", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 473, "name": "MSF France", "notifications": false, "url": "http://t.co/Yxp8jlV2", "created_at": "Tue May 13 05:36:10 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Thu Feb 23 16:30:05 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 944212070, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816274964588306433/7EZJ9DcI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2158, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "944212070", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 564, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 115872, "description": "#HumanRights #antiraciste, aime l'humanitaire. #FreeRaif", "friends_count": 2304, "location": "world ", "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816274964588306433/7EZJ9DcI_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/944212070/1474676283", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "screen_name": "OmNico72", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 33465, "name": "nico72om", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon Nov 12 17:59:59 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sun Feb 26 09:41:05 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}