{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Krokons: Kehan Vadisi'nde bulunan Kunda Sang ve Dargak b\u00f6lgeleri #Taliban'a d\u00fc\u015ft\u00fc. Bamyan - Tale ve Berfek ikmal yolu kesildi. Rejim ku\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835871092849934337, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 740418850114654208, "indices": [3, 11], "id_str": "740418850114654208", "screen_name": "Krokons", "name": "Salih Ayd\u0131n"}], "hashtags": [{"indices": [69, 77], "text": "Taliban"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "835871092849934337", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Kehan Vadisi'nde bulunan Kunda Sang ve Dargak b\u00f6lgeleri #Taliban'a d\u00fc\u015ft\u00fc. Bamyan - Tale ve Berfek ikmal yolu kesildi. Rejim ku\u015fatma alt\u0131nda.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 835851012397215745, "id": 835870095582846976, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [56, 64], "text": "Taliban"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "Krokons", "in_reply_to_user_id": 740418850114654208, "retweet_count": 2, "id_str": "835870095582846976", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 740418850114654208, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835930966136848384/jhE4ELfk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tx7T6h6TZt", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://krokons.blogspot.com.tr", "display_url": "krokons.blogspot.com.tr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 927, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "740418850114654208", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 7, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 1715, "description": "Ara\u015ft\u0131rmac\u0131. Afganistan, Somali, Libya, Yemen.", "friends_count": 228, "location": "T\u00fcrkiye", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835930966136848384/jhE4ELfk_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/740418850114654208/1487786984", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Krokons", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1236, "name": "Salih Ayd\u0131n", "notifications": false, "url": "https://t.co/tx7T6h6TZt", "created_at": "Wed Jun 08 05:43:05 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "740418850114654208", "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 15:12:15 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": "835851012397215745", "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 834882084997107712, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835625624140189697/JFZQulfV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Sh1PONVoVd", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://davasitevhid.wordpress.com/", "display_url": "davasitevhid.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 172, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "834882084997107712", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 245, "description": "Evli ve 1 \u00e7ocuk Babas\u0131\n\n(kendi ailimizi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz gibi bir vucudun par\u00e7alar\u0131 olan karde\u015flerimizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor muyuz?!)", "friends_count": 105, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835625624140189697/JFZQulfV_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/834882084997107712/1487887724", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "Dawame_Tewhide", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11, "name": "Abdurrahmane Tori", "notifications": false, "url": "https://t.co/Sh1PONVoVd", "created_at": "Thu Feb 23 21:46:15 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 15:16:12 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}