{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Krokons: #Taliban emiri Heybetullah Ahunzada d\u00fcnyan\u0131n g\u00fczelle\u015ftirilmesi i\u00e7in sivillerden ve sava\u015f\u00e7\u0131lardan fidan dikmelerini istedi. #Af\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835834280811106304, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 740418850114654208, "indices": [3, 11], "id_str": "740418850114654208", "screen_name": "Krokons", "name": "Salih Ayd\u0131n"}], "hashtags": [{"indices": [13, 21], "text": "Taliban"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 20, "id_str": "835834280811106304", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#Taliban emiri Heybetullah Ahunzada d\u00fcnyan\u0131n g\u00fczelle\u015ftirilmesi i\u00e7in sivillerden ve sava\u015f\u00e7\u0131lardan fidan dikmelerini\u2026 https://t.co/FI8PR0QioI", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835777039080771584, "favorite_count": 34, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "Taliban"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FI8PR0QioI", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/835777039080771584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 20, "id_str": "835777039080771584", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 740418850114654208, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835930966136848384/jhE4ELfk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tx7T6h6TZt", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://krokons.blogspot.com.tr", "display_url": "krokons.blogspot.com.tr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 927, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "740418850114654208", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 7, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 1715, "description": "Ara\u015ft\u0131rmac\u0131. Afganistan, Somali, Libya, Yemen.", "friends_count": 228, "location": "T\u00fcrkiye", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835930966136848384/jhE4ELfk_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/740418850114654208/1487786984", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Krokons", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1236, "name": "Salih Ayd\u0131n", "notifications": false, "url": "https://t.co/tx7T6h6TZt", "created_at": "Wed Jun 08 05:43:05 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 09:02:28 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 809200019056263169, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810597631995052034/xhs8BTYc_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 57, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "809200019056263169", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 3, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 5358, "description": "", "friends_count": 145, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/810597631995052034/xhs8BTYc_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809200019056263169/1482096507", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "Rafet06807394", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3330, "name": "Rafet", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Dec 15 00:54:53 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 12:49:56 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}