{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Alsahmmedia91: Rejim g\u00fc\u00e7lerinin #Be\u011flan'\u0131n Puli Humri il\u00e7esinde Afgan ve Arap Tepe b\u00f6lgelerine ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi sald\u0131r\u0131lar #Taliban tar\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835862223247527937, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 756215228484947968, "indices": [3, 17], "id_str": "756215228484947968", "screen_name": "Alsahmmedia91", "name": "ortado\u011fu haberleri"}], "hashtags": [{"indices": [36, 43], "text": "Be\u011flan"}, {"indices": [127, 135], "text": "Taliban"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "835862223247527937", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Rejim g\u00fc\u00e7lerinin #Be\u011flan'\u0131n Puli Humri il\u00e7esinde Afgan ve Arap Tepe b\u00f6lgelerine ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi sald\u0131r\u0131lar #Taliban taraf\u0131ndan p\u00fcsk\u00fcrt\u00fcld\u00fc.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835853323957829634, "favorite_count": 2, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [17, 24], "text": "Be\u011flan"}, {"indices": [108, 116], "text": "Taliban"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "835853323957829634", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 756215228484947968, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831236340218003456/GCEcIA6Z_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/htouYZE3uy", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://telegram.me/alsahmmedia", "display_url": "telegram.me/alsahmmedia"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 435, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "756215228484947968", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 694, "description": "Sayfam\u0131z yine kapand\u0131 #TAKIP VE #RT lutfen.\nORTA DOGUDAN HABER \nBAGIMSIZ HABER KANALI", "friends_count": 442, "location": "halep", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831236340218003456/GCEcIA6Z_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756215228484947968/1486566926", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "Alsahmmedia91", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 699, "name": "ortado\u011fu haberleri", "notifications": false, "url": "https://t.co/htouYZE3uy", "created_at": "Thu Jul 21 19:52:15 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 14:05:36 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 813515765584396295, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832716106200518658/vc0w39ap_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 422, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "813515765584396295", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 1, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 10262, "description": "#Halep\nAnne ve babas\u0131z kalm\u0131\u015f \u00e7ocuklar\nde\u011fmeyin yarama kan a\u011flar\nkarde\u015fim \u00f6l\u00fcyor g\u00f6z\u00fcm kan a\u011flar\nkimi \u00fc\u00e7\u00fcnde kimi be\u015finde\nkimisi daha be\u015fikte", "friends_count": 241, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/832716106200518658/vc0w39ap_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/813515765584396295/1487925716", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "AyseD69345337", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11544, "name": "\u0639\u0627\u0626\u0634\u0629", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon Dec 26 22:44:07 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 14:40:58 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}