{"contributors": null, "truncated": false, "text": "#Isis conference in #Ankara with #Barzani and #AKP https://t.co/cUmBGt15Vt", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835930668597145602, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 5], "text": "Isis"}, {"indices": [20, 27], "text": "Ankara"}, {"indices": [33, 41], "text": "Barzani"}, {"indices": [46, 50], "text": "AKP"}], "urls": [{"url": "https://t.co/cUmBGt15Vt", "indices": [51, 74], "expanded_url": "https://twitter.com/AryenHaber6/status/835920548332990466", "display_url": "twitter.com/AryenHaber6/st\u2026"}]}, "quoted_status_id": 835920548332990466, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "I\u015e\u0130D san\u0131\u011f\u0131 Ebu Hanzala'n\u0131n Ankara'da konferans verece\u011fi haberi do\u011fru https://t.co/Nq0Yv6aL1w  via @AryenHaber6", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835920548332990466, "favorite_count": 4, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2900328521, "indices": [99, 111], "id_str": "2900328521", "screen_name": "AryenHaber6", "name": "Aryen Haber"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Nq0Yv6aL1w", "indices": [70, 93], "expanded_url": "http://aryenhaber9.com/isid-sanigi-ebu-hanzalanin-ankarada-konferans-verecegi-haberi-dogru/", "display_url": "aryenhaber9.com/isid-sanigi-eb\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 7, "id_str": "835920548332990466", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2900328521, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/684734681233911808/iNRfFh9F.jpg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769878754160173056/zZFlsgYj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Sy1ZRSqxce", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://aryenhaber9.com/", "display_url": "aryenhaber9.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 22804, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2900328521", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 48, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 19629, "description": "Aryen Haber resmi hesab\u0131d\u0131r. K\u00fcrdistan'\u0131n \u00d6zg\u00fcr Haber Sitesi. K\u00fcrt\u00e7e hesap @AryenKurdi. Aryen News official account with the latest breaking news @AryenNews", "friends_count": 3, "location": "Diyarbak\u0131r/Hewl\u00ear", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769878754160173056/zZFlsgYj_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2900328521/1472673867", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/684734681233911808/iNRfFh9F.jpg", "screen_name": "AryenHaber6", "lang": "tr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10, "name": "Aryen Haber", "notifications": false, "url": "https://t.co/Sy1ZRSqxce", "created_at": "Mon Dec 01 08:47:15 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr", "created_at": "Sun Feb 26 18:32:44 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "835930668597145602", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2802384855, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709899640800481280/ARI_VCb5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1018, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2802384855", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 37, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 27348, "description": "", "friends_count": 163, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/709899640800481280/ARI_VCb5_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2802384855/1458085290", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "AllKurds", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5801, "name": "#YPG #YPJ", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Oct 03 17:58:31 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "en", "created_at": "Sun Feb 26 19:12:56 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "835920548332990466", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}}