{"contributors": null, "truncated": false, "text": "El l\u00edder de los  #talib\u00e1n en  #Afganist\u00e1n pide plantar m\u00e1s \u00e1rboles https://t.co/sGFlCsMY99", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835932613684703232, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [17, 25], "text": "talib\u00e1n"}, {"indices": [30, 41], "text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sGFlCsMY99", "indices": [67, 90], "expanded_url": "https://goo.gl/BrdOuf", "display_url": "goo.gl/BrdOuf"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://www.google.es\" rel=\"nofollow\">Actualidad_feed</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "835932613684703232", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": true, "id": 285006415, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 536, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "285006415", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1353, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 1212187, "description": "", "friends_count": 0, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "act_feed_1", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "name": "actualidad_feed_1", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Apr 20 11:03:38 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Sun Feb 26 19:20:40 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}