{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @MSF_Espana: #Nigeria: El conflicto entre #BokoHaram y el ej\u00e9rcito tambi\u00e9n repercute en la salud mental de los desplazados https://t.co/\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835948152159105024, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 21667065, "indices": [3, 14], "id_str": "21667065", "screen_name": "MSF_Espana", "name": "M\u00e9dicosSinFronteras"}], "hashtags": [{"indices": [16, 24], "text": "Nigeria"}, {"indices": [45, 55], "text": "BokoHaram"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 17, "id_str": "835948152159105024", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "#Nigeria: El conflicto entre #BokoHaram y el ej\u00e9rcito tambi\u00e9n repercute en la salud mental de los desplazados\u2026 https://t.co/05d2qGPp71", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 835946331151732741, "favorite_count": 7, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "Nigeria"}, {"indices": [29, 39], "text": "BokoHaram"}], "urls": [{"url": "https://t.co/05d2qGPp71", "indices": [111, 134], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/835946331151732741", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 17, "id_str": "835946331151732741", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 21667065, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/772845805/2d945a63e77a5828850849e3a17d207c.png", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/729580845007290368/joxwwdmQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FAF9FC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/lrmSZgP2PF", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.msf.es/", "display_url": "msf.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 415636, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "21667065", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 3485, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 14875, "description": "Somos una organizaci\u00f3n m\u00e9dico-humanitaria internacional que aporta ayuda a poblaciones en situaci\u00f3n precaria.", "friends_count": 1180, "location": "Espa\u00f1a", "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/729580845007290368/joxwwdmQ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21667065/1481636299", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/772845805/2d945a63e77a5828850849e3a17d207c.png", "screen_name": "MSF_Espana", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6167, "name": "M\u00e9dicosSinFronteras", "notifications": false, "url": "http://t.co/lrmSZgP2PF", "created_at": "Mon Feb 23 16:42:14 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Sun Feb 26 20:15:11 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 272116741, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000159831476/PRxZ_lK-.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803220957108301824/6QXLIDt3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/N9i69qTOl3", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.cruzrojameta.org", "display_url": "cruzrojameta.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3470, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "272116741", "profile_background_color": "EBEBEB", "listed_count": 18, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -25200, "statuses_count": 4301, "description": "Carrera 30-39-30 centro,V/cio-PBX 6703838 l\u00ednea de emergencia: 132,Punto Captaci\u00f3n Sangre,Inst.Educaci\u00f3n,servicios m\u00e9dicos en la sede central, Droguer\u00eda y m\u00e1s.", "friends_count": 2126, "location": "Villavicencio-Meta", "profile_link_color": "DE1414", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803220957108301824/6QXLIDt3_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272116741/1486649151", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000159831476/PRxZ_lK-.jpeg", "screen_name": "CRUZROJAMETA", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 759, "name": "CRUZROJAMETA", "notifications": false, "url": "http://t.co/N9i69qTOl3", "created_at": "Fri Mar 25 21:35:31 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Sun Feb 26 20:22:25 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}