{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @DiesMaerore: F\u00f6rutom att l\u00f6sa problemen med #daesh i Sverige har nu \u00e4ven @KulturdepSv en l\u00f6sning p\u00e5 f\u00f6rsvarskrisen\n\nSvaret \u00e4r fransk h\u00f6\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 842057984272420864, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 76372631, "indices": [3, 15], "id_str": "76372631", "screen_name": "DiesMaerore", "name": "DiesMaerore"}, {"id": 2370480205, "indices": [77, 89], "id_str": "2370480205", "screen_name": "KulturdepSv", "name": "Kulturdepartementet"}], "hashtags": [{"indices": [48, 54], "text": "daesh"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://fr24.pieksma.com\" rel=\"nofollow\">ESPA WX</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 3, "id_str": "842057984272420864", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "F\u00f6rutom att l\u00f6sa problemen med #daesh i Sverige har nu \u00e4ven @KulturdepSv en l\u00f6sning p\u00e5 f\u00f6rsvarskrisen\n\nSvaret \u00e4r fr\u2026 https://t.co/SO5qJ5N6e9", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 842043814688788482, "favorite_count": 4, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2370480205, "indices": [60, 72], "id_str": "2370480205", "screen_name": "KulturdepSv", "name": "Kulturdepartementet"}], "hashtags": [{"indices": [31, 37], "text": "daesh"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SO5qJ5N6e9", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/842043814688788482", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 3, "id_str": "842043814688788482", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 76372631, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/485805353871736832/6vCox0q2.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835451964146266112/lhu5qBl6_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1194, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "76372631", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 61, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 72825, "description": "An nescis, mi fili, quantilla prudentia mundus regatur?", "friends_count": 985, "location": "Pandemonium", "profile_link_color": "7894A4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835451964146266112/lhu5qBl6_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76372631/1469266185", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/485805353871736832/6vCox0q2.jpeg", "screen_name": "DiesMaerore", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 44750, "name": "DiesMaerore", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Tue Sep 22 16:13:34 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Copenhagen", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv", "created_at": "Wed Mar 15 16:04:24 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 46346313, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/17593841/KAMOFLAGE1.jpg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589886475719827457/t2GPdLam_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EEEEEE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TUax8ysWoc", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.pieksma.com", "display_url": "pieksma.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 520, "profile_sidebar_border_color": "080808", "id_str": "46346313", "profile_background_color": "0E0F0F", "listed_count": 51, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 29516, "description": "Officer/Gentleman/Husband/Father/Friend /\n / Jag tj\u00e4nstg\u00f6r i F\u00f6rsvarsmakten och jag f\u00f6rsvarar dig!\n/ RT \u00e4r inte medh\u00e5ll./ Innehavare av #svfm, #s\u00e4kpol bot.", "friends_count": 587, "location": "Boden, Sweden", "profile_link_color": "090DF0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/589886475719827457/t2GPdLam_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46346313/1353411553", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/17593841/KAMOFLAGE1.jpg", "screen_name": "Pieksma", "lang": "sv", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1652, "name": "Stefan Pieksma", "notifications": false, "url": "https://t.co/TUax8ysWoc", "created_at": "Thu Jun 11 08:33:25 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Europe/Stockholm", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "sv", "created_at": "Wed Mar 15 17:00:42 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}}