{"contributors": null, "truncated": false, "text": "A Lire #Liban La Gloire du Liban lui a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 https://t.co/jressDH1oS #Alaune #B\u00e9charaRa\u00ef #Daesh https://t.co/IE7tF6DHj4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 842043728940347396, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [7, 13], "text": "Liban"}, {"indices": [73, 80], "text": "Alaune"}, {"indices": [81, 92], "text": "B\u00e9charaRa\u00ef"}, {"indices": [93, 99], "text": "Daesh"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jressDH1oS", "indices": [49, 72], "expanded_url": "http://bit.ly/2nmIYQD", "display_url": "bit.ly/2nmIYQD"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/libanews/status/842043728940347396/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IE7tF6DHj4", "url": "https://t.co/IE7tF6DHj4", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C6-KTX-VoAANpCR.jpg", "id_str": "842043720799199232", "sizes": {"large": {"h": 273, "resize": "fit", "w": 440}, "small": {"h": 273, "resize": "fit", "w": 440}, "medium": {"h": 273, "resize": "fit", "w": 440}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [100, 123], "type": "photo", "id": 842043720799199232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C6-KTX-VoAANpCR.jpg"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://libnanews.com/\" rel=\"nofollow\">lib on tweet</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "842043728940347396", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 19239956, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577381967/Liblogo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/zRqnYAqMDb", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://libnanews.com", "display_url": "libnanews.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1831, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "19239956", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 119, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 106958, "description": "Libnanews - Actualit\u00e9 et information du Liban - Politique, Justice, Economie, Soci\u00e9t\u00e9 -", "friends_count": 655, "location": "Lebanon", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577381967/Liblogo_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "libanews", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 45, "name": "libnanews", "notifications": false, "url": "http://t.co/zRqnYAqMDb", "created_at": "Tue Jan 20 15:05:44 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Cairo", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Wed Mar 15 16:04:04 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/libanews/status/842043728940347396/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IE7tF6DHj4", "url": "https://t.co/IE7tF6DHj4", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C6-KTX-VoAANpCR.jpg", "id_str": "842043720799199232", "sizes": {"large": {"h": 273, "resize": "fit", "w": 440}, "small": {"h": 273, "resize": "fit", "w": 440}, "medium": {"h": 273, "resize": "fit", "w": 440}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [100, 123], "type": "photo", "id": 842043720799199232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C6-KTX-VoAANpCR.jpg"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}