{"contributors": null, "truncated": false, "text": "#NATO zva\u017euje vstup do koalice proti IS. Francie a N\u011bmecko s t\u00edm maj\u00ed probl\u00e9m https://t.co/aNYrWfrBEL #Stoltenberg #IslamicState", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 865167555098550272, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 5], "text": "NATO"}, {"indices": [102, 114], "text": "Stoltenberg"}, {"indices": [115, 128], "text": "IslamicState"}], "urls": [{"url": "https://t.co/aNYrWfrBEL", "indices": [78, 101], "expanded_url": "http://zahranicni.eurozpravy.cz/eu/190216-nato-zvazuje-vstup-do-koalice-proti-is-francie-a-nemecko-s-tim-maji-problem/", "display_url": "zahranicni.eurozpravy.cz/eu/190216-nato\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://activesolutions.cz\" rel=\"nofollow\">Active Solutions Publisher</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "865167555098550272", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 149954695, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/466008769118208000/Mz_iLoEZ.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464378710305411073/RQH4R_Em_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/eyydUqf8fz", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.eurozpravy.cz", "display_url": "eurozpravy.cz"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 822, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "149954695", "profile_background_color": "F0F0F0", "listed_count": 41, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -7200, "statuses_count": 18313, "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed EuroZpr\u00e1vy.cz, ofici\u00e1ln\u00ed informa\u010dn\u00ed kan\u00e1l", "friends_count": 166, "location": "Czech Republic", "profile_link_color": "0C0C87", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464378710305411073/RQH4R_Em_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149954695/1409504583", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/466008769118208000/Mz_iLoEZ.png", "screen_name": "EuroZpravycz", "lang": "cs", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "name": "EuroZpr\u00e1vy.cz", "notifications": false, "url": "http://t.co/eyydUqf8fz", "created_at": "Sun May 30 17:24:12 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Greenland", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "cs", "created_at": "Thu May 18 11:29:53 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "cs", "result_type": "recent"}}