{"contributors": null, "truncated": true, "text": "D\u00fcn #Taliban, Lagman kentinde #Afgan \u00d6zel Kuvvetleri'nin sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 p\u00fcsk\u00fcrtt\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ve bir ka\u00e7 komandonun \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u2026 https://t.co/vi0Pdz2NUL", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 865538609746661381, "favorite_count": 5, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [4, 12], "text": "Taliban"}, {"indices": [30, 36], "text": "Afgan"}], "urls": [{"url": "https://t.co/vi0Pdz2NUL", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/865538609746661381", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "865538609746661381", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": true, "id": 862948678927089664, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 186, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "862948678927089664", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 91, "description": "", "friends_count": 1220, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": null, "screen_name": "OsHaberci", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6, "name": "Ortado\u011fu'nun SES\u0130", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri May 12 08:32:52 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr", "created_at": "Fri May 19 12:04:20 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}