{"contributors": null, "truncated": false, "text": "#Be\u011flan vilayetine ba\u011fl\u0131 Merkez-i Be\u011flan il\u00e7esinde \u015fiddetli \u00e7at\u0131\u015fmalar sonucu 6 k\u00f6y Taliban'\u0131n kontrol\u00fcne ge\u00e7ti. \n\n#Afganistan\n#Taliban", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 865538873417269249, "favorite_count": 5, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Be\u011flan"}, {"indices": [115, 126], "text": "Afganistan"}, {"indices": [127, 135], "text": "Taliban"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 2, "id_str": "865538873417269249", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": true, "id": 862948678927089664, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 186, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "862948678927089664", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 91, "description": "", "friends_count": 1220, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": null, "screen_name": "OsHaberci", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6, "name": "Ortado\u011fu'nun SES\u0130", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri May 12 08:32:52 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Fri May 19 12:05:23 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}